點解韓國人咁鍾意食南記

成日去都聽到韓文

因為夠辣？

比人老點香港必食系列
好似香港人去其他國家都成日中伏

唔通食譚仔咩

南記真係咁好食？

佢地中意食星林居

春卷小喎米線加春卷

有幾次星林居食都係泡菜人係隔離

次次去星林居附近總有一兩個韓妹

酸酸辣辣啱佢地口味呀嘛

我食個間分店係多支那人去食

星林居係咪金馬倫果間平d ?
次次都覺得另一間貴少少

南記我又覺okay, 雖然D 湯多味精feel